男童被同窗一掌拍落碌架床，臉部墜地顱內出血受重傷

中國廣東省惠州市一名男童日前在托育機構內玩耍時，被其他同學從背後猛力一推，從上層床鋪倒栽墜落，臉部直接撞擊地板，造成顱內出血，所幸沒有生命危險。

據中國《網易新聞》報導，事發於12月21日中午，2名惠州東湖雙語學校的學生，當時與其他學生在一間私人托育機構的寢室內玩耍，2名學生在上鋪打鬧，其中一人似乎打算離開，但另一名學生這時突然從他後方猛力一推，被推的學生腳部勾到床框後變成倒栽墜落地面，嚇得其他學生趕緊過來察看情況。

東湖雙語學校發聲明表示，該名學生墜落上鋪後造成顱內出血，經過搶救治療後，已經沒有生命危險，至於責任問題，2名學生的家長目前仍在和托育機構協調中。

裡面有片

斷頸重刷

所幸沒有生命危險。
不冇眼

好同學
個男仔差少少就可以投胎做外國人，支那醫生害撚死佢

好恐怖
郁都唔撚郁

係咪空中轉體一周半

好治癒

斷頸骨就收皮。。。大命

支......辜

重刷failed

無生命危險 , 但半生不睡

咁都唔死

傳說中嘅FACEPLANT

慘，見到都覺得痛
希望佢無事

快啲死 可以重刷

房入邊有閉路電視，點換衫？

支国講人權?

大幸中嘅不幸

條友係頸椎斷，癱瘓左。

有七分之一機會投胎做翻支那人

咁細個就做殺人犯， 優良dna

冇用手擋，唔通周同學都係咁俾人推落樓

刷首抽

玩？
似bullying 多喎

天價賠償

我覺得郁緊嘅支那人大威脅d囉

有曬片都仲有責任問題要討論？

你推死個人就賠多d咁？

支那仔

又多一張治癒圖用啦

無死唔夠治癒

尚德黑警都係咁樣

呢D 機構本來就係用黎賣男童女童

九成係

麻支

玻璃心d人都玻璃做

睡房裝Cam

好

可能高度唔夠 冇乜時間反應

推落山涯

偷襲撚可恥

睇兩邊嘅背境

咁係咩背境

估中國家

随時全身癱瘓
衰過刷首抽

周梓樂

點會係玩耍 係謀殺嚟

個下推一定唔係無情力 想殺人咁款
知道自己瀨野即刻衝落去睇

1.仆街仔集體欺凌
2.欺凌到幾乎攞人命
3.欺凌但啲大人死唔認，要叫「玩耍」
4.睡房有cam

成件事非常中國，中國到爆

頭已著了地～

責任全在...

廣東咁多呢D垃圾語言賤畜 死緊D係好事

推

不意外

終於明白點解支那咁多cctv

香港班新腥港人快撚D帶班仔女上去讀書啦

起碼有6/7機會唔使再做支那人
好同學一生平安

係時候比併下邊個老豆大權力啲

寒冰掌
又推開兩件

梓樂唔係都係呢個situation咩 支那人幫我地示範左一次梓樂係被人推落去

呢隻上舖同一齊訓有咩分別

不幸中既不幸

轉去好治癒啦
幼蟲系列

仲有7分1係印度人

有潛力做黑驚

睡房都有cam
中國人真係冇私隱到同坐監一撚樣
分分鐘連痾屎都要俾人監視住

一入嚟見到中國廣東省
我屌，日經

點解死唔去

~40% 刷到中國/印度人

死唔係最慘
最慘係嗰啲死唔去但變咗弱智嗰啲
尤其是喺支那

諗起呢段嘢

十⋯十

生蕃

見到呢啲新聞係咪一定要好開心先算黄絲架

Cls
細個喺幼稚園玩爬上爬落d木架
試過俾唔知邊個同學推
撞甩兩隻門牙
原來分分鐘會死

我睇到第一時間都係咁諗

阻人刷首抽

換衫再熄

原來仲未死

死蝗蟲生命力真係勁，咁撚樣都跌唔死

同衫似孖仔多

算唔算謀殺

點解訓既地方會有cam

好恐怖

未來黑警人才,移民香港,守天台環頭

好似啲甴曱咁

果然係連登首席智障

希望佢無事都唔得
有咩錯阿

支那狗 最鍾意害 支那狗

從小已經訓練緊

唔死但全身無知覺？